會考零分成地區代議士 陳梓維手寫政綱引注目

【Now新聞台】區議會選舉中多名政治素人當選，擊敗當區「地頭蟲」。新力軍覺得自己有何優勝，落敗的人又有何打算？油尖旺佐敦南，27歲首次參選的陳梓維擊敗區內擔任區議員11年的民建聯葉傲冬。

由拉票到謝票，他都是靠自己。陳梓維首次參選就擊敗當區做了11年的民建聯葉傲冬，他承認參選的決定倉促，全因對手逃犯修例的立場。

陳梓維是最後一屆會考生，得零分，輾轉做過便利店及電梯維修員，轉身成為地區代議士令他成為網上討論焦點。

差65票，葉傲冬失去議席以及油尖旺區議會主席之位。本身是記者的葉傲冬2008年循補選晉身區議會，他從政受父親葉國忠影響，葉國忠80年代起擔任區議員18年至退休，今年39歲的葉傲冬稱要再考慮前路。

葉傲冬首次當選時他28歲，今年27歲的陳梓維同樣在這區起步。不過，在沒有政黨支持下，他的從政之路可以有多遠，他表示會見步行步。

0分應該比滿分仲難

好想幫佢手 但唔係住油尖旺

呢個真係要搵個有做區議員經驗既人幫佢攪地區工作！

全部白卷

民憤已經到達沸騰！
葉傲冬晚上訓覺前（如果訓得著）冧冧自己點解連一個零分會考生都鬥唔贏！

一圖看清“變相公投”威力！

老實 良心更重要

手足真係要幫幫佢

會考0分好大機會經歷過毅進而都冇去做popo
手足加油

請到幫得手助理一樣能勝任！

其實輸比佢應該真心嬲，做開又種票都輸

佢要多d 義工

睇過佢訪問同fb 答嘅嘢其實都似模似樣
係爭啲經驗啫 真係要搵人幫幫

0分又點

大把mk街坊冇讀過書都有良心啦

林鄭就讀書叻

中環d金融才俊就個個大學生

一樣離地

服務社區唔係以會考三十分為招聘原因
最緊要係個心

會考零分其實唔算好少有

mk街坊出動幫手喇

全部Abs

其實葉傲冬得票係下跌左, 上屆2015年都有1531票
今年得返1451票
勢估唔到區議會主席實際得票都係下跌喎

佢好易下屆收皮

除非做好地區工作

乜撚嘢人血饅頭

有無住油尖旺區巴絲幫下佢

佢要請啲好勁嘅議員助理，下次推個議員助理選。

重點扶持，最容易比中共落手滲透
大家要集氣睇實佢

收皮啦，開口埋口人血饅頭！
投白票，好唔好呀？

我又覺得學歷未必係問題，能力先係既。有志向，有能力，冇學歷，咁學歷可以後補，人脈重要d。

真

陳生要揾毛姨姨介紹個人去惡補一下了

其實我樓下個街工都係手寫
見到時我都左

到尾都係贏dab

零分先夠貼地
因為一定係基層做起
你睇吓年年考第一果個做過乜?

希望佢ok

經典

鄺仔讀書夠廢
表現咪又係屌打哂啲博士 律師

睇你有冇心做野姐

佢都勁
搞到香港兩邊各自we connect

零分真係唔代表乜野

陶傑會考都好似拎得11分，又如何？

保皇黨幫人睇死班新議員唔會做地區民生野
四年後會自動贏返
咪睇下點 你班失業大軍

中環和你lunch嗰班手足好有毅力喎, 仲有好多默默做家長

呢個真係好強

根本區議員即係街坊社長咁要個咁撚勁反而覺得麻煩乜都唔理 你而家佢覺得有份好工可能重會努力d

加油
分數唔重要 重要嘅係有心做

加油，唔好衰俾人睇，當年陶仔會考

啱 做區議員就係要貼地
知道當區市民需要
唔好搞埋啲不能避雨的避雨亭

葉傲冬出身政治家族，他是前區議員葉國忠的兒子以及前立法會議員葉國謙的侄兒

朋友同年1分做緊警察

1 分先難

鄺神都係考咗唔知幾多年會考，由區議員選到去超區，加油

所以警察真係精英過滿分既精英

我記得鄺仔當年都好低分細個好似聽過佢分享會

寧願選個零分都唔選民建聯
民建聯應該要搵窿捐

鄺仔英文都合格
每年好似英文得一半左右合格 最低合格率
佢好似舊制
唔叫廢呀

要揾人幫佢手 否則下次輸番突

收皮啦血饅頭
咁叻你又唔去參選
冷氣軍師真係。。。

多謝你燃起我嘅鬥志

上面岩岩有個一分例子

6次

個個議員都有第一次架喇，俾心機，加油

撞mc唔係都有1咩

好似考左5次會考
證明有毅力 唔放棄
好過年年考第一個d好多

記錯1好似都當1分？

酸撚到

葉傲冬會唔會爆血管

有知識但係唔用/用係唔好嘅地方到
有咩用?

親中派贏唔到一個會考零分嘅人
我話知佢幾多分，總之我要親中派輸

高分冇良心 加冇做野

零分有良心 加有做野

邊樣重要啲？

雖然你咁講好仆街
但事實係所以當選人未做出成績前 我地都應該當佢地食左人血饅頭 嚴密監察
權力使人腐敗 有人意外當選左 佢就會諗點樣坐穩個位 而當初選之前講既信誓旦旦都可以隨意抛棄
所以各區選民必須繼續監察住班人

最多都係幫唔到你
對家果個係會害死你

廢話中的金句

無計 重劃選區
加上佢本身覺得自己選情穩陣
夜晚已經唔見人拉票

其實呢區除咗反送中之外

膠鐵都係好大嘅原因，你諗下一大堆蝗日日塞爆個社區

我中三畢業㗎

知唔知咩叫人血饅頭
感388席原來都係食緊人血饅頭

認真佢好需要大家幫手， 唔係佢一旦出左差池班建制撚屌又出手

屌 街坊手足幫幫手呀

葉國謙侄仔收皮咪好

其實幾勁 勁過一半香港人啦

真係要搵手足幫幫佢。

文書、投訴、行政安排等等，一定要有經驗或學識先易處理，希望有手足帶佢走呢四年再四年既路

好難行講真
好多嘢要聯絡、organize，無人教連搵個電話都好難
希望泛民班老鬼可以俾多啲support 佢

叔叔我講緊會考呀

你中文應該都係拎U

今年39歲的葉傲冬稱要再考慮前路。

講真 當個國家主席係小學雞時
我覺得唔係新聞

做到野比會考幾多分更重要
人版請睇考第一名既凸首

用下個柒腦先講野啦
0分難過滿分
真係智障都講唔出呢句

鄺神都係得幾分啦

乜撚野人血饅頭呀撚樣
食撚左屎呀把口咁撚臭
定個腦裝屎呀

手足要幫幫佢

想問佢之前比人爆喺庇護工場單野到底係點？

但佢英文合格 已經好過一半考生

仗義每多屠狗輩,唔好睇小自己

希望街坊多d比提點同意見佢，亦都希望佢會多d虛心聆聽，唔會比權力腐化自己，加油

下屆奶共派全力反擊

變超西有時限
一過好易打回原狀

你唔識字咪學人講啦ON9仔

巴打雖無好想笑鳩你
但係respect

入黨

真最怕事反而係有學歷中產唔講黃藍
行動派多數學歷低d 唔會笠水

會考唔係DSE喎

實例證明 勇氣係幾重要 終於贏左
希望佢有一個好團隊

年年考第一
vs
會考零分

世界真係好奇妙

大家要好好幫佢
建制狗一定會係咁攻擊佢
其實呢類人先最有潛力成為好嘅社區代議士
本身個人已經夠謙卑
擔屎唔偷食
市民選佢唔選個乜q建制派明日新星
絕對係理智嘅行為

區議員個所謂人血饅頭其實唔好食
特別對本身份正職ok嗰班
allowance 實報實銷，一大截係租金同助理人工，除開可能先四萬一個月
又多嘢做，四年後選唔到你個experience 都唔知用嚟做乜
對陳梓維可能叫好paid，但對好多本身大學畢業嘅，其實係犧牲咗去參選

做區議員個paid對比返個工作性質，根本一啲都唔著數，點會係人血饅頭

熟能生巧 唔識咪學囉
最難係行出第一步, 而佢已經行左出黎

努力💪

我覺得拿0分嘅中文都應該好過你

屌你老母推行動post啦

毅進要有毅力

最重要係有心有良知!!!
學歷不代表一切

推 有力出力 幫幫佢

長毛都係中學畢業啫

老實講，今届好多贏唔係因為佢地勁，係真係建制太廢。點都好，做好4年證明比人睇自己真係有料

手足你好勇敢，然後聽日到我地做嘢啦!!

【12月1日】遊行三步曲

完美示範咩叫anyone but DAB

葉傲冬咪又係d靠關係上位既人
無佢老豆同阿叔幫手只係垃圾一件

樓主意思係有去考，有去做
但都係0分

好過啲奶共議員奶共奶到直程無腦

up得出 0分應該比滿分難 呢句其實仲難

佢贏到葉傲冬一定冇甘廢！加油

有冇有經驗嘅巴絲可以幫下佢

所有素人都應謙虛，由有經驗的協助

百份百肯定，建制派會搞事，搞醜聞，令佢哋無咗議席

街坊好好睇住佢

酸咩鬼我都係0分讀到大學畢業
學歷低果d真係好少睇唔起人
經歷過

大學畢業果d好多都好階級觀念
同自私咩都睇錢

你就人血饅頭

唔好講笑
當年我中學時代大把同學咁講
攞A難過攞雞蛋

0分都拎到高人工
勵志 香港人唔好放棄

推

應該改做 認真考攞0分仲難過滿分

一定要幫佢 如果唔係藍絲會無限發大

真心要加油 呢個位唔易做 無背景下要付出更多來獲得其他人認同

好多建制或者民主派應該已經吼緊佢四年後個位

學歷代表什麼

保皇黨大把假博士啦

0 分唔係問題
做好地區工作
下次都會當選

唔係想佢贏 只係想建制輸

所以 其實都幾撚大鑊

良心最緊要，大把哈佛出來做人成隻狗咁，淨係奶、懶同疴。

G持
有冇良知係唔應該用會考成績去區分
加油

仗義每多屠狗輩 負心多是讀書人

冇所謂，最緊要有良知做到野
鄺囝都好似差唔多分數，而家係點有眼睇

又唔洗為撐而撐既

零分真係證明讀書唔太認真 要努力返呀
一陣睇一兩份區議會諮詢文件都訓著 點屌政府呀

同埋呢 日日都中環和你lunch 大把西裝友著西裝友掘礦屌警察 唔好咁樣分化啦

講到尾
讀書冇咁好既
有毅進狗 亦有陳梓維
讀書好既
都有梁義士 亦有777
唔多唔少，睇人既姐

小陳，努力呀。

更加要小心請人呀 遇人另有企圖

屌 打錯
攞雞蛋難過攞A

agger

零分唔緊要
呢個機會正好俾你話俾人知零分唔係廢物
俾心機祝你下屆連任

出年放榜可以用來做勵志故事

推幫你含

唔怪得個樣咁

有心做 無問題
十A 但是藍絲奶共你要？

入街工/工黨有無得諗？

其實0分又如何，只要你肯虛心學習咪得囉
會考嘅分數並唔係代表一切嫁
Btw有冇住係附近嘅巴絲幫下佢

粒粒字都識，但係組成一段嘢之後就理解唔到

只要係自己友
就有學習既機會
背景完全唔係問題

其實0分好難 9年免費教育
要點樣做先可以乜都唔識

當然唔係個個高學歷都係仁義俠士
但都唔好吹到讀唔成書就係好人啦出面成班毅進仔有板你睇啦
咁打飛機法真係好肉酸

Push

希望佢做做好

有80 件廢老死左姐

跪求手足幫手

生命滿希望

見到有人笑佢0分 葉敖冬可能好高分 但咪又係走狗一隻 英雄莫問出處 做到野服務居民就夠啦

不過認真 自己都安排緊
尼緊做多啲地區工作 幫下手

當成個區議會投票人數都倍增, 投票率都高左咁多, 但實際得票都無增長之餘仲要下跌就真係好樣衰同異類. 唔好忘記佢仲要係政治貴族黎架

佢或者自己冇能力，但我相信有大把人會去幫助佢

陳生

好pure好true

黃色投票圈既產物

都未開始做就屌人

曱近平小學畢業夠可以管晒成個支國啦

地區工作做好啲，自然有人支持你

支持梓維
做好佢

佢其實参與社運已經好多年架啦

按照佢logic全部當選人都係食人血饅頭啦

區議員只係代表，大家又想卸晒責任俾區議員就唔理呀？街坊一齊幫手咪得

你要知道如果要0分比滿分仲難係需要係你全部題目都有做既前提下先難

我全部唔做交白卷 0分有幾難

小心滲透,賄賂,色誘

讀書唔叻唔緊要，最重要係做到野
咁先可以一直打低少數建制派

良心比分數重要

佢要搵區諾軒，鄺醫生請教一下

你講緊景林？

想幫手可以點聯絡佢

想幫佢手

所以要資深地區泛民議員帶領吓d新丁.......會考零分唔代表地區工作做唔好.......香港人是最大支持！

報名做義工

其實會考零分唔算係啲咩野
識得有個師兄都係會考0分 依家做緊半島大廚

零分交白卷就得
mc填哂又零分先難

玩一屆唔該自己退下

佢個FB page -

0分唔係問題
問題在於佢會唔會當選左就898

咁唔好再笑毅進仔啦

唔緊要 去増值下自己
政治唔係靠理念就得
加油

鄺仔考撚左六次英文先合格 而家咪又變左鄺神

Tommy 係咪會考零分？

林鄭會考幾分？

不如加政黨 至少有支援

要人手就動員街坊義工去幫
要區議員既相關經驗就難d。。
一係搵泛民問功課，一係用區議會資源集資請顧問團
成員由前政務官 法律專家擔任

唔好諗住投完票就算, 要監察加幫手比意見加一齊搞活動

手足

大家含淚投啫，無指望佢做唔做到野，不過做得差下屆都會被拉落馬。

洗乜怕喎，你大佬鄺俊宇都考左六次合考先英文合格啦

當權果個咪話左俾你地聽咩叫 “高分低能”所以搞地方工作最緊要有心更勝一切！加油 陳議員！

有經驗議員幫一幫新人呀

讀書勁唔代表d咩
有心做就得

冇記錯十年前其中一屆會考
12萬人考
幾百個滿分
2萬人零分

各位，小弟想組織一個義工團幫下陳議員手，我約咗佢下個星期出嚟傾。如果有興趣可以tg我，小弟tg係trump666

比起學識，良知、親仁既人更難得
有良知既人可以感召其他人黎幫手
或者更努力地學識去做份內事

唔該大家真係幫幫佢
我諗佢人脈唔夠經驗不足佢都好難行

so what? 讀書差就代表個人無能力?

仲有 我寧靜選個齋坐既 都好過選個賣港

唔好淨係睇成績 做唔做到野先係重要
佢做唔到野4年後拉返佢落黎都係好正常
但係希望比4年機會時間去學

分卷零分就話難姐
依家講緊合格先有一分喎

重點係會考合格先有一分

有冇巴打知佢組軍組成點？請大學生手足做議助啦

同埋同一區所有非建制區議員可以互相幫助？同埋搵老手教下議會工作點做

其實佢喺訪問都有講到自己參選係唔想當區區議員自動當選

Agger
呢屆好多政治素人
希望佢地請教前輩學到做到野
如果唔係擔心佢地好難行落去

好勵志
一定要加油

使L
會考係合格先有一分喎
求其搵一介都過萬人零分啦

結果自己當選埋
未來四年要

佢話好難嘛

同區有得搵「圖緊新」幫手！ 油尖旺都好多素人！互助呀

講得好
價值觀同讀書係無必然關係

所以唔係無指望！
首先所有今展選贏的黃絲議員會有專用group
然後資深的區議員要教新人
目的係有地區成績
做得唔好，2020年9月立法會選舉好大鑊

今次反送中跟以往唔同
唔再自私 唔識既扶起身齊上齊落
呢個心志要繼續

最重要有需要時識叫救命
其他人會幫你拆掂佢！

然後先至到佢風格
佢手寫尋求831真相
其實相關的地區真相！
極需要區議員去揭發和解決~

有得力助手，有良心俾其他重要。希望各街坊巴絲可以幫幫佢！

離地到

一票不投民建聯，夠清楚未

同糧油一樣

各位油尖旺街坊記住幫下佢

有幾多人夠膽好似佢咁係呢個時間拋頭露面？
隨時俾對家打甚至係買起
我真係冇佢呢個膽量

老老實實依種人最易轉身
好擔心

有良知比較重要。陳議員 加油！

當初民主派都唔派人嚟選

趁未正式成為區議會議員前就要跟前輩上堂學野

加油

揀個蠢人黎代表自己果區

推呢個

有無高材生幫吓手
剩係睇文件都睇撚死佢

政治界Tommy

好過俾民賤聯害死自己

藍絲抹黑造假嘅嘢洗認真咩

btw加油呀手足

0分又點 都好過你民賤聯多多聲

拋啲政治字眼出嚟以為自己好撚醒咁

講真 請啲3歲BB仔入立法會取代晒啲建制
香港仲可能會有未來
咩叉叉大學畢業有春用咩
都唔及一個細路仔咁黑白分明

想當初泛民都知自己唔夠某一區既建制鬥都唔會搵人哂資源落去攪選舉工程
家下有乜都唔識既素人都願意出黎幫佢地對抗賣港建制仲要贏埋
泛民唔該唔好又做埋哂一堆戇鳩野同埋好好教導班素人點做好社區工作就係真既
四年後仲有冇人願意支持泛民都係一個未知之數

街坊可以幫一幫

成個白痴仔咁，香港未來

掉返轉頭問班藍屍點解依個政府咁撚戇鳩俾個弱能人士參選咁戇鳩好過啦
民建聯咁識建設香港做好事都要輸俾弱能既又係咩事
我係佢地就出去剷平油尖旺班居民

希望佢可以加油

呢次跟本係公投，不問政績只問立場

區議員第一樣野係要學識點同街坊打關係

D乜乜柒柒case, 社區問題都係廢
有投訴咪打1823/ 直接比相關部門老頂搞掂（會有區議員專用聯絡人）
呢d只要識用google已經解決到
唔係真係咁高難度既事

唯一真係點樣同人打關係，維持義工，諗下社區活動，海報banner design
先係最考功夫既一環

利申：議助

tui 希望有人幫下佢

好簡單姐唔好理佢手寫

佢話要調查831已經係民心所歸

同我老母講加油佢日日返工就係聽呢啲垃圾

擔心佢英文唔掂

上過電台訪問都算係有文路 ...
btw .. 佢而家係 RTHK1 政壇新秀訓練班

推到有嗰區巴絲幫手

利申：自己已主動聯繫當區議員

我油麻地南 可以點幫手?

已聯絡

零分唔代表d 乜， 唔係popo 就得

樂壇小強tommy 仔好似話e kids 5個加埋都無5 分
一樣靠良心發圍

又唔一定要搞大工程

有人知自己成績差，想證明自己做到野，會比其他人更盡力服務社區
只要肯聽意見，應該有其他人幫手

push

大把人本身份正職真係好過區議員
好似梁凱晴，係big4 做audit都袋緊三萬啦
四年後都六萬，仲有個經驗
做區議員對佢有乜咁好pay

Agger! 知識當然重要，但你睇吓年年考第一嗰果點對香港人？

良心真係更重要！不過陳梓維你有時間都要去進修下，增長知識同裝備自己先可以幫到香港

同區手足幫下手

建議讀個毅進，之後升hd, 再讀返個degree

手足加油

對唔住 DSE上黎的

Ok啦
都叫完全到中學課程
唔係毅進仔

幫佢做文宣

電梯維修學徒踢走葉傲冬

#675 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

真係要幫幫佢
唔好令佢自己行

為社區服務有時唔係講資歷同學歷
最緊要係果份心
講真地區工作你有心，又係白兔仔背景
你去搵其他黨派或經濟人士幫手都好易
因為幫你=幫自己黨派擴大地區勢力
建制選完唔7做野又賣港
比佢做20年，比佢知識豐富又點
無心為社區好都係對社區無建設

呢個真

Support?到時泛民唔插支旗落去都偷笑啦

事實上唔止佢 今次當選嘅素人大多數都係食住依家反送中先贏 四年後投票率跌返就收曬皮

連登義工

其實04年梁國雄都係執民主黨啲宣傳板
髹上自己個名 咁就贏到新東尾席
學食神話齋 最重要係個心啫

推 但建議你開過個新po講好d

做好地區工作
幫下手

陳生喺now訪問都有啲不擅詞令
仲有個師奶喊晒口問民建聯條友有冇得重選
呢啲咪係藍絲口中 英國佬投完脫歐唔認數囉

777係top student
so?

政治貴族真係廉價

你，講，得，啱，

葉傲冬太輕敵,重蹈鍾樹根覆轍。梓維講過他作為參選人之一曾經質詢過葉傲冬社區事宜,類似選舉辯論, 葉寸爆咁話不會回應非政黨人士。

不過下屆民建聯如果認真打選戰,再找個後生界票, 樟維應該凍過水

唔識地區工作可以學，良知就冇得學。搵人幫下佢，我相信佢會做到。

其實得唔得架
咁嘅出身 辦事能力唔方高

發現一個mk仔

So what?有一本書叫會考0分與神奇小子、最後位人兄做埋傳道人同老師

只要佢多點自我增值與增加墨水同語文水平一樣會成為一個出色的人

有咩所謂，識人讀毅進都去前線抗爭啦

你可以主動聯絡佢
然後提供意見及在自己熟悉範疇內幫助佢

我自己會從當區積累問題
提供俾佢知
然後我自己會捐贈物資
我就會一星期抽兩日落辦事處
睇下有無嘢要幫

其實最好就進入團隊
但都要量力而行

大家要記住
嘆唔係選佢之後,之後不問不聞

我哋係要與議員同行

社區事務你我有責

首先唔論學歷背景，佢選出後，齋係存在既意義，我個人認為已經好過班親中派n倍，難聽d講，唔洗做d乜都好過班親中派多多聲。

另外講到做野，親中派有幾多真係做到野，真係做好個社區工作呢？如果本身個親中派係做到野，但關鍵時候，例如元朗事件，我嗰區既偽中立就調查721事件投棄票，咁樣既所謂能幹既人做到區議員又點？

而且就返呢位新人黎講，我會覺得，因為佢既背景學歷，我反而覺得呢類人得到呢個位置後，做野會更落力，對人會謙遜，就算新上位唔識做，我覺得佢會願意花心力去學同服務，我寧願選一個咁既人做都好過看似有能力，但態度自我而始終都係親中出賣香港人既親中派去做。

況且呢位新人都未開始做，唔洗一下子就一大堆負面猜測覺得對方實做唔掂，咁樣就係睇人唔起。各位要做既，老土d講，就係協助佢，令到佢能夠做得更好，將來要更多既人支持同投返比本土既人。咁樣香港先能夠光復。

同意
請相信選民智慧
依旬説話係講俾藍同黃

聽過佢上大口玲個節目訪問
都幾令人擔心
真毒L

未做已經睇少佢？洗唔洗咁仆街啊。鼓勵下人係唔係咁難？學歷都唔等於能力啊，林鄭已經證實咗。

咁都俾佢偷到雞
希望真係比心機做啦

理9你 錢卡袋鳩緊
4年後 揸住筆錢 慢慢洗
都幾過引

人地短短4年已經搵到
好多連登仔 做十鳩幾年既錢啦
由鳩啲人話佢弱智 零分

已經有巴打組緊團隊幫陳議員

TG係trump666

請陳議員嗰區手足幫手

利申：自己都幫緊自己區

好心民賤聯檢討下點解會輸比個會考0分啦

講真，唔讀書走去考都好難0分，0分應該係堂都唔上果啲。利申：會考生

希望陳手足服務社區之餘都抽時間進修，做區都需要好好既語文能力加油呀

34k month + 2k 車津 + 每年budget 538k
fatfat

良心係考幾多分都換唔到嘅嘢所以油尖旺朋友要睇住佢啊

幫手

基層背景出身，又冇政黨支持，你諗下係要幾大既勇氣同熱誠先會出嚟選？嗰區得佢同民建聯兩個參選人，佢唔報名出嚟選，民建聯可能爭都唔使爭就自動當選贏咗

所以唔好再貶低手足，諗方法去解決現時既困難。連登個個卧虎藏龍，睇下有冇人脈幫佢搭下路，介紹d有良心既有識之士一齊做。

尤其油尖旺區，抗爭之地，成日話呢度唔夠街坊、d野又畀人清得快做好地區工作或配套，拉攏更多人成為支持者，對未來長遠抗爭會係一大助力

乜都靠自己其實已經好好
會考零分其實都唔係太重要
最重要識睇果堆文件同識做
手足應該要多d義工同搵人教下路點做

good

時勢造英雄

CE0分又如何

0分又點
希望佢努力
好想幫手但唔係果區

大把人會考高分過佢 月薪都冇佢咁高啦
加油

一定支持，要幫手出聲

大把專業人士出手

你的勇氣，值得大家支持

拉curve黎講 難道同滿分應該差唔多

0分幾好

老老實實真係要搵人幫下佢先得。唔係佢一個人問題，係整個黃Group

其實呢單野 好吸引到人從政
人工upupup啊大佬

佢好勇敢付出 支持

不能只有我地讚佢
要多d人

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
幾艱難 損失都要打落去

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗 無退路
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康 正能量撚❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家要長命幫手贏

全民皆兵
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 百毒不侵

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企做下運動放鬆
行一陣街吸哂TG 暈低仲點打落去

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

個區既手足要照顧下佢

有冇人可以幫佢手
驚佢做唔掂

基本上無法完成訪問

唔脫毒下屆又俾番人地

同意

事實呀 事實又唔鍾意聽同共狗有咩分別
呢次佢地贏唔係佢地之前做得好
而係班學生搵條命同自己既十年換返黎
好多人投票都係因為班學生

所有非建制區議員都要互相幫助！做出成績，4年後就放心！

依家先係最重要時刻
選到就荒廢大大大忌

搵人吊醒佢啦

所以要屌醒佢
仲有D100

做到野就得

搵馮檢基幫手啦

要幫手，出聲

0分

基本係，但係有好多成功人任都係會考零分

條友迫中港無放棄連任油尖旺主席，而且開會又串，抵佢死

食神：一字記之曰

會考0分 會唔會真係智力有問題

比你嚟

但呂宇俊都係要考返會考攞返個見得下人嘅分先

你咁緊張可以過去幫佢手

Push.

TG放題區，下跌係正常。

希望佢可以保持初心

係

良心最重要好似大雄咁 讀書唔成 但善良令人動容 係好難得的特質 但得到權力，有錢後，最重要唔好背棄良心
記得多啦a夢有段係 靜香係出嫁前問老豆：同大雄一齊會幸福嗎
静香老豆：佢雖然唔聰明亦冇咩專長，但他希望人地幸福，而且為别人既不幸而難過。想知道一個人既好與壞，呢d係最簡單和最重要既指標

搵人幫下佢啦

我覺得佢應該要洗洗牙
利申今日洗左

其真幾多分唔重要
1個人參選贏到都已經好難得
比心機做好地區工作去回應投票比你既人